【油塘劏房】海傲灣開放式179呎 細絕油塘

油塘區最細新盤誕生，九建（034）旗下油塘新盤海傲灣剛剛上樓書，樓書顯示，項目位於鯉魚門徑1號，大廈共2座，第1座分1A座及1B座，樓高24層，第2座亦同樣為24層。設有646伙，其中開放式佔69伙，佔全盤11%，1房戶設485伙，佔全盤75%，2房戶設92伙，佔全盤14%。

另外，[img]項目實用面積最細為1A座6樓G室，實用面積只有179方呎，連33方呎平台[/img]，採開放式間隔，料為油塘區最細新盤。至於最大為2座5樓A室，實用面積574方呎，連354方呎花園，2房間隔。項目會所實用面積10,477方呎，住宅停車位只有61個，而公眾停車位則多達237個。預計關鍵日期為2019年9月30日，樓花期長不足一年。

印象中好似四球入場費

等冇人買

跟住港豬又排隊買

而家呢D垃圾算賣到一半當WIN

坐監倉分分鐘仲大

剛好新婚的夫婦表示很夠用 會滿意

床放邊？

仲床？
訓梳化啦，

仲梳化？鋪蓆啦

勉強夠扑野

不過記得帶套

望海架喎果個位. 後面就係魔鬼山

行五分鐘到大本型同地鐵站

170呎係咁易收你6球入場費啦

利申：住油塘 600呎公屋
3千蚊租

公屋又贏

收皮啦公屋仔

我住酒店唔好？

慘得過住公屋望海，節日放煙花都望到維景

幾年後入市目標

真係唔係講笑, 雖則香港大部份公屋都係垃圾, 但我都覺油塘公屋真係無得輸

咁細 啲住戶點叫啲朋友嚟佢屋企
一入門口
咦？你屋企咁得意 一入就係房
唔係 依個廳嚟㗎

層樓自己識錢搵錢，公屋呢？

同時都係廚房

同時亦係廁所

人生贏家，除左華富就係呢個位

呢D 劏房盤 長遠黎講 升值潛力細好多

同埋樓上既意思都係講油塘住既性價比

就好似華富村係港島靚公屋咁解姐
唔通你又話 要住半山豪宅咩

之後管理費貴過閪咁

油塘公屋真係升唔差
而且位置又好 過海 出九龍東九龍西 全部都方便

冇錯，東區返工都仲得
九龍東返工，不了怕怕

點會賣唔到呢？

位置ON9

油塘公屋位置 景觀 生活配套 新淨程度 都幾好
公屋之中算係咁

油塘地鐵站係唯一望到海既地鐵站（好似係）

好鍾意呢種靜中帶旺嘅地方
而且交通又比藍田半山方便d

欣澳？

上源都仆撚住入，話哂都油塘

咁多人吹奏油塘呢個廢老村

不過公屋黎講 富貴榮華高層大單位望海基本上仲嘆過住一千萬既所謂豪宅

背山面海交通放便有大商場近市區

公屋有600呎

都係一部份
有d樓對樓

留意返
尺價貴過天晉

秒

仲長遠
呢類狗屋型垃圾盤係大顛市下仲叫有傻仔追下
黎緊港中命運凍過水買呢類真係李家欣啦

有租置計劃就好

設計師：仲有個void位剩喎，整多間唔好蹝

舊式最大好似八百 九百都有

痴撚線 200呎都冇同狗屋有咩分別

點先申請到
要幾多人先有機會

計埋廁所先得179方呎